【口罩】集中討論帖

++++++++++
報料格式：
發售商戶
日期時間
口罩款式型號及每包數目
總發售數目
分店地址
++++++++++
不如集中畀個post大家可以一次過睇曬口罩資訊？

Push

好多藥房都有不過勁撚貴
早幾日見有post話有大貨返

我好多時心血來潮開正經post
不過實冇人

我都好正經的

深水埗電子特賣城
開鋪至售完即止
少量
日本三層 $320/50
日本兒童 $20/3

你邊忽正經

記得加密

梗係費事畀機會員見到搶埋一份
同埋而家好多人用bot搶裕華網店嗰個

有大量使用bot兩點八就已經話賣曬？

【📣預告：❗明日❗2月16日 莎莎 x THE GULU 網上派籌！📱】

☃❄天氣日漸寒冷，而且間中有雨🌧，為能讓各位可以安全、舒適地購買口罩，我們將於❗明日❗2⃣月1⃣6⃣日(星期日)聯同THE GULU推出網上派籌，讓各位不用風吹雨打，只要安在家中，也可取到籌號，購買口罩😷

是次，我們成功採購約1⃣8⃣0⃣0⃣0⃣包日本Fitty口罩，於莎莎全線8⃣9⃣間分店發售！我們吸取過往經驗，為方便大家，將按照不同區域，開放共8⃣個領籌時段，務求讓大家更有效地領取口罩籌！

⭐產品：日本Fitty 三層過濾絲滑親膚口罩
⭐售價：$24.6/包 (7個裝) 😱
⭐派籌日期：❗明日❗2月16日
⭐派籌時間：
時段1⃣ : 上午 9時正開始⏰灣仔區分店
時段2⃣ : 上午 9時15分開始⏰中西區、東區、南區分店
時段3⃣ : 上午 9時30分開始⏰油尖旺區分店
時段4⃣ : 上午 9時45分開始⏰油尖旺區、深水埗區分店
時段5⃣ : 上午 10時正開始⏰九龍城區、黃大仙區、觀塘區、西貢區分店
時段6⃣ : 上午 10時15分開始⏰沙田區、大埔區、葵青區、離島區分店
時段7⃣ : 上午 10時30分開始⏰北區、荃灣區、葵青區分店
時段8⃣ : 上午 10時45分開始⏰元朗區、屯門區分店

⭐取貨店舖：領籌時所選之莎莎分店 (請參考附圖）
取貨時間：2⃣月1⃣6⃣日所選分店之營業時間內
📍每間指定分店各有2⃣1⃣0⃣張籌
📍因貨量有限，每人憑籌限購1⃣包

產品資料：
14.5cm x 9cm 適合女士及兒童使用
通過BFE測試：細菌過濾率 99%
通過VFE測試：病毒過濾率 99%
通過PFE測試：顆粒過濾率 99%
有效過濾99%花粉及飛沫中包含之病菌

🔍領籌須知
1⃣ 領取口罩籌前，請細閱條款及細則
2⃣成功領籌後，代表已預留貨品，請於即日(營業時間內)到領籌時所選之莎莎分店購買貨品
3⃣購買前須出示THE GULU App之籌號以作掃描確認，截圖或其他形式一律無效
4⃣口罩籌上顯示的”飛號”只作內部運作用途，與購買之先後次序無關
5⃣THE GULU App之籌號可以主頁面下方之「我的」(猩猩頭像)＞「排隊」查看
6⃣如有任何爭議，莎莎化粧品有限公司及THE GULU 將保留最終決定權

💬有關最新口罩及消毒用品的發售訊息，請繼續留意莎莎Facebook專頁/Instagram 。

#莎莎香港 #sasahk #sasahk_official #莎莎與你齊心抗疫 #全城抗疫 #齊心抗疫情 #一齊打氣加油 #口罩 #洗手液 #消毒用品 #THEGULU